BTS V仔做咩搞成咁...？知唔知我哋Army好擔心你

成個中年發福嘅呀叔咁

成個房時赫咁樣

但都好過隔離幾件..

點會估到依家rapmon竟然係望落最正常果個

真5真..

圖一是

又幾似..有冇其他幾個..

當j-hope冇到？

角度問題

男團黎講都算樣衰

支持層主

點算 好靚仔

繼續兜

新圖？

2021 winter package
3日前先出

睇埋10日LV

鬼知咩

唔係

J hope正常過佢

個個都好似大左個碼

咁樣話我..

牙煎..

..

牙邊鬧你..

佢唔敢放入圖

會吊打全部BTS成員..

唔知點解對佢地個熱情降低左好多

JK點解好似冇剪頭髮

未瞓醒啫

rap line= 全隊 top

中年發福

幾時有

=我隻狗

歌都hea了

我想要high啲既歌 無左以前個種聽極都唔厭既感覺

#11

RM最正

Idol, dna, mic drop

同埋我覺得big hit好食水深 成日出好多products
個price勁高

似你

oh my god!

oh my girl!

On99

#33?

u=on99

一直都話佢最正

係
但BT21 太可愛了

中

又屈

低能